藍絲不割蓆不篤灰嘅能力，地球人都驚訝了

學生示威：支持武力鎮壓
中國人示威：支持武力鎮壓
為國家未來示威：支持武力鎮壓
冇外國勢力嘅示威：支持武力鎮壓
黨委總書記同情嘅示威：支持武力鎮壓
坦克車出動鎮壓再暴力清場：更加支持武力鎮壓！

對於有好多和理非豬豬想用理性說服藍絲
同情條件入面 六項你地只係乎合一項
勸你就慳返啖氣

對於有泛民暗底心郁郁想割蓆
記住呢張圖 你地自己反思吓

（集思廣益）連儂牆唔夠文宣之建議

支持

光復香港 時代革命！

不割蓆
不篤灰
不分化